[好撚悶]袋鼠國讀左3年藥劑，你問我(試下)答

如題，答到我都會答

睇中邊個天橋底

暫時睇中左幾個單位，應該訓一年袋鼠國天橋底先，再諗返唔返香港訓青馬底，不過有天橋底訓都應該9衝過去

食metformin 同vit.B12 既關係
點解有人講過：如果食metformin 有GI upset 既情況出現 ，食vit B12 就可以舒緩 。 係米真係關事？

諗住返黎香港乞食定留係果邊做野?

返到香港洗唔洗考牌

屌你老母禁難，啲野比返曬prof啦
睇左陣research同medicine handbook，gi upset應該同VITb12冇乜關係。長期食metformin有機會令你有VITb12 deficiency。gi upset係metformin side effect。睇落就冇直接關係啦
ps，我都唔sure

食左幾多條袋妹

其實兩邊都係乞食，唔係就去山旮旯同原住民玩。依家諗住乞下袋鼠食先，遲下返香港就要乞蝗蟲食（雖然呢邊都一樣，但只少外國蝗食落好似冇禁多污染）

要
考3份

袋鼠國邊一part?

0
好想同fd去club識，不過自己毒撚一個，唔識同人start conversation

D樹熊係咪通街走

破左處未

做乜咁睇唔開

最撚閪，叫nsw個州

我自己就未見過野生樹熊，highway見過兩次（死左果隻）

破左好耐

好過香港炒通識中文，8大都入唔到，屌你dse收緊36分，我hea住讀foundation，尻揈揈就入“神科“，why not

有D U唔洗考，一 grad 就可以 apply

好慘

印象中有睇過，澳洲好似全部都要，巴打有冇detail？

你個名rip

monash?

Nsw呀 monash係Victoria

得港大 中大唔使 係咪叫有啲

都係果句，如果你係肯去山旮旯（搭兩個鍾火車）／rural area同原住民玩吹蕭其實唔算難既，不過你住得喺city，點會想返禁遠

巴打行上兩步17樓睇下

btw，依家都係，個個星期都要扮同patient 傾計，講藥，評分

fyi，屌你老母依家international 只可以apply monash master of pharmacy，焗尻你讀左個bachelor 先

但當你知道英國同你一樣讀咁多年畢業title係master of pharmacy 你就會屌你老母

好彩叫有第二度passport ，雖然都應該又要考board，不過應該好過冇。自己衰懶冇去做

不嬲都知
當我知道楓葉國好多直情冇bachelor of pharmacy之後心情好少少

你真係返到香港你就知香港啲腦細有幾膚淺

唔好怪啲香港人
某啲香港人自己見識少，加上無能力/無機會出走
所以就會笑鳩其他人

利申:以我學歷喺香港食硬屎，之前喺香港做過野，搵得11、12k；而家出走咗其他地方(唔會講邊到+咩工，唔想自爆)，同樣學歷，而家搵緊3x k(港紙)，大把仲喺香港食緊屎嘅朋友都好羨幕

Protopic tacrolimus ointment 0.1%多不多副作用?

Pharm喺香港已經爆晒煲，睇嚟樓主要諗諗計留喺澳洲

讀過第二科啦 藥劑冇前途架

澳洲都唔係好好多